
 Veľké výruby mestských lesov v Prešove?Všetko bez nejakej drenáže a odvodnení!!!Mali sme to zaplatiť mi?!Obyvatelia???Sú to naše lesy,alebo mestské?Kto je na vine???Prečo v lese praská pôda?Kde sú storočné buky a duby.Môže za to erózia pôdy?Alebo je na vine ľudská chamtivosť?Jarček,ktorý prirodzene odvádzal vodu z lesov je zasypaný."Dobrý sused"nahádzal doň konáre a hlinu,no potrebné potrubie nedal,veď voda si miesto nájde.Beznádej a zúfalstvo svokrovcov aj susedov.Mesto na nás kašle,vôbec ich nezaujíma kde skloníme hlavu.Dnes postihlo nešťastie nás,nezabúdajte však páni poslanci mesta Prešov,že zajtra na tom môžete byť rovnako,veď nešťastie nechodí po horách ale po ľuďoch... 
